9up吹水Whatsapp谷

呢個谷我地開左一段時間 唔同年紀唔同職業既人都有 定期有活動唔怕你悶親

最近大家充滿無力感可以多個途徑比大家9up減壓

有興趣入谷既巴絲 可以填翻少少資料 盡快加你入黎一齊傾計

嚴禁起底/小圈子/狗公/收兵

推推

推呀

入左group 但唔參加活動得唔得

都可以阿 一齊傾下計

推

推下先

Pish